想揾隻抗噪耳機

上網睇Sony WF-1000X好似幾好
想問下意見！
或者有無其他好介紹